\section{Ergebnis}
%Darstellung der Ergebnisse
Ziel des Projekts war es, eine Schaltung zu entwicheln, mit der man die Temperatur möglichst genau messen kann.
Es sollte dafür ein möglichst linearer Zusammenhang zwischen Temperatur und Ausgangsspannung bestehen.
Wie in Abbildung \ref{fig:U-T_Gesamtschaltung} zu sehen, wurde die Linearität zwischen Temperatur und Ausgangsspannung
erreicht. Zudem ergibt sich für das Temperaturintervall von -14\textdegree{}C bis 55\textdegree{}C ein Bereich
der Ausgangsspannung von ca. 2V bis 3,1V. Dieser Bereich ist ausreichend groß,
sodass Messungenauigkeiten nicht stark ins Gewicht fallen.

%Ausblick
Mit der entwichelten Schaltung ist es bisher nur möglich, bei einer bestimmten Temperatur die Ausgangsspannung mit
einem Multimeter zu messen und daraus mit der Formel \ref{eq:Thermometer_ges_vereinfacht} die Temperatur von Hand zu berechnen.
Möchte man jedoch Temperaturen schneller und komfortabler messen, könnte man die Ausgangsspannung auch mit einem analogen Eingang
eines Arduinos messen. Dieser könnte die Spannung auch gleich in die korrespondierende Temperatur umrechnen und diese über
serielle Kommunikation an einen Computer senden oder auf einem LCD-Display anzeigen.

Des weiteren wird die errechnete Temperatur aufgrund von Abweichungen der Nennwerte der Widerstände innerhalb ihres
Toleranzintervalls auch nicht der realen Temperatur entsprechen. Um diese Abweichungen zu vermeiden, könnte man
die Thermometerschaltung kalibrieren, indem man die Temperatur von Eiswürfeln mit etwas Wasser misst,
die 0\textdegree{}C betragen sollte. Die Differenz zwischen 0\textdegree{}C und der gemessenen Temperatur ist dann
die Offset-Temperatur, die (zum Beispiel vom Arduino) zu jeder gemessenen Temperatur addiert werden muss.

Mit diesen simplen Optimierungen könnte man selbst mit einfachen Mitteln ein relativ genaues Thermometer bauen.